淘仔耳機集中討論帖(26) - zs10定seed好？

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

我明，所以我又破費了...

等睇你今晚嘢食相

睇你地d耳機仲好啦

已基

送隻 DIY 215 正品比你，再報海關，咁都有皇家飯開。

都係一條岀路
但皇家飯要早起身 不了

聽講仲可以練做大隻仔喎

lm

我用原線覺得人聲OK嘅 比BGM出少少
BGM 薄到

新帖留名

岩岩入手咗隻Zs 10紅色

想問有有1+2嘅巴打覺得 高頻同低頻點
同埋個圈有冇FEEL

入手ed zs10，放左對dn1 淨返對zs5同king,舊果兩對diy846應該可以掉左佢..

仲等緊條adder 26

入咗手？

一千內有沒player 推介
睇左好多但唔鐘意d好大介面既
鐘意d簡單 體積細既

窮撚救星x3？

紫珊 Z3, 3舊水左右細細部, 音質拍得住 A45, 復古操作 有個小小屏

強子仲未到留名

聽講z2好過z3?
同埋音質比onkyo 個d大牌子會唔會差好多

紫珊正呀

z2 推力大過 z3 啫, 因為 z2 有粒大電容 (好似係), 兩者聲底差不多一樣 (ak4490). 耳機唔大食既話, 基本分別唔大, 我用 e3000 + z3 都夠力. 而且體積短左3分1, 有個 mon 差好遠. z2/z3 po 唔會差得過 onkyo 3.5mm 2.5 平衡就無得比. z2/z3 換埋 muses02 音質係可以好過 onkyo 3.5mm 少少

大家買zx300 水定行？
國行好似有多年保

換 muses02 有冇攻略/教學
GOOGLE左陣冇乜料到

平平地想買部player xduoo x3/d3好啲

行

我連正貨02都仲未買到...

其實無咩教學, 唔好監粗黎就得.

google左陣都話要過日本買,又話咩炒價

睇黎都係打開換插入去就搞掂

入咗 等緊

巴打去日本嗎？

想收對公模嘅無畏s8 pro
有咩tg傾 唔該哂師兄

隻ue10 壞咗，想平平地買隻頂住先係咪zs10比較好啲？之後想升in ear sd2

知道藍牙唔太好
但想買個屋企睇戲用，費事騷擾屋企人
巴打們有冇推介呀

平平地梗係zs3

Muses02 邊到有真貨買？

新手上路 手機聽320kbps
初入坑一嚿水買咗Kz ed12
但人聲唔夠貼耳 高音有d刺耳
$200內邊隻掛耳中低頻最好
非雜食 主要聽Diana krall嘅Jazz

新手亂答下,

200以內本身其實冇乜選擇, 左揀右揀分別都唔會太大

其實睇完你成段都唔知你要乜
又要人聲貼耳D, 又要高音唔刺耳, 又要中低頻最好?

改善左音源先，轉聽無損
平平地耳機推薦EX5 ，500內冇對手

講緊藍芽耳機? 但有線入耳都唔會騷擾到屋企人架..

未必
500內我覺得可以試哂E2000/E3000/Seed/Exclusive5
睇邊款最啱聽再決定

電視同sofa好遠距離

oh load唔到你講緊電視添
不過你firm你部電視有藍芽嘛?

藍芽耳機始終牽涉到內置電池同叉電 可以嘅話都建議買大廠
如果講淘仔平嘢, 聽人講過QCY嘅嘢都算ok
啊同埋睇片用你要預左聲有delay
聲畫會唔夠同步

冇呀，就係要買舊野音源轉藍牙輸出
有delay嫁？ 我仲諗住netflix睇戲

zs10 唔係兩百幾人仔咋咩

同埋ex5 而家500內好似買唔到了

個人持有EX5 同E3000

兩者取向唔同, 都係個人聽感為實

不過500內既選擇就真係多過200內好多囉

200內常見討論得幾隻,
zs3/zs5/kinera bd-005

之前好多巴打話zs5性價比高,
但個人覺得真係唔係咁好聽

zs3 99港紙喎

仲可以預先體驗inear佩戴

BD005唔差
但個模太扁身 戴時要tune要擺啱位先得
塞太入/太岀都怪聲..

多數都有
delay嚴唔嚴重就睇廠, 但多數半秒走唔甩

有冇人買左聲菲爾en900 屎忽痕想買隻新

咁要重新考慮啦
唔該巴打

bd005人聲個我麻麻

ok you win
btw 聲點樣？

ZSR啦 比多少少好過zs3

巴打多口問下
如果我用rca線將電視輸出二合一轉3.5mm，再駁延長線（2米-3米）俾有線耳機用，咁ok嗎？

日本，香港都有代理

咁同zs10比呢

耳聽為實

咁有冇其他介紹

seed啊，e2000,e3000,ex5,1+2
呢d都係新手入坑既好物嚟
利申：差1+2無入手，但全部聽過都覺得抵玩既

唔sure添sorry

第一次買淘仔
隻zs10 岩岩到，有d失望
之前用westone um pro 20
係我期望太高定要d時間煲

玩完全鐵真係返唔到轉頭玩圈鐵

你本身預佢咩水平先..
KZ啲嘢可以叫做入門價位有競爭力
如果想同千幾兩千大廠比都有升級感, 其實有啲為難佢

會架咩
我手頭最遲入手係隻Azla

冇入zsr添,
好似睇過個post話zsr zst QC好似抽獎

見你吹到對alza 得閒去試下先

我見佢寫到5單元咁，以為可以拍得住隻um pro 20

咁我都分一分錢一分貨，係我預期錯誤

又唔好講到話我吹..
我份人自己貪得意 唔同聲底路線又啱聽啱價嘅都會考慮入唔入手
講明先: Azla配戴垃圾 要有心理準備

單元數同把聲水平冇直接關係

想知對alza人聲前唔前

又唔算前 我覺得中中挺挺
鍾意人聲奶耳嘅未必啱

剛剛幫對ex5裝左對comply

有冇邊隻淘仔會有um pro 20既聽感

ZS10我覺得唔錯
我試完seed同ZS10結果買左ZS10
而且都唔同價位,所以選擇左平d果隻

我聽過既圈鐵全部都奇奇怪怪包括zs10
係為一anew m1我覺得算正常

要煲，話曬有圈

Feel落你應該追求清聲中高頻

可以咁講但又想要圈既下潛感

我依稀印象中灰雀都偏清聲 有冇試

冇試過灰雀

e2000 e3000係final?

係

新手留名

ZSR同ZS10比 應該ZS10贏
舒適度zsr優勝 但始終去唔走齒音
zs10高頻唔刺耳 人聲比較前
不過我兩隻都未煲起 只係用G6推
zsr會易推啲
zs10電話推未必夠力

淘左條7N銅鍍銀8絞玩下

e2000 3000難推,
用手機的慎入

LM

咁e2000 e3000同而家啲千幾二千點比
好似遲啲出嗰兩隻先有得換線

目前係以1000下贏um2pro？

我都mo chin。。

個budget over左一倍

以性價比嚟講都係值

香港依家有zs10試聽未 之前買落zs6高聲真係頂唔順 zs10改善？

應該有，不過都係得個間

魔改做可以換線又可唔可行？

其實強子個價包唔包線架?

印象唔包

得ZS6係手就唔用唒錢玩ZS10啦
大把其他好野

我地呢D冇錢升級上去先手痕玩下200零蚊貨仔

啱啱入左zs10，跟機果條3.5真係怪怪地，但換左條2.5線之後，立即唔同哂 ，我本身都只係用緊535，聽ROCK野MATEL野真係唔得，先去入隻ZS10玩，幾百蚊有咁既感覺又真係幾好

包

佢跟個條線o唔ok
洗唔洗另外再配?
定可以要求要咩線咁

200冇乜選擇 咁400樓下呢
除咗seed之外仲有咩揀？
人聲前少少+暖聲
手機直推

港人 28mart 右店 仲有間slash
淘寶就唔考慮了

想問下seed 即係邊隻

Kinera seed

我覺得佢地純粹係音量方面大咬
吉手機又唔係真係聲底虛嗰種, 一樣有板有眼幾好聲

好似冇得要求 我個隻都仲未到 唔要線好似有得平少少(真係少少)
但應該點都要換 諗緊織邊條好

岩岩淘了zs10

岩岩去瘦佬到聽v20
幾正

手上有seed tfz king 1+2
1000蚊樓下 新手入坑必備
依家想升級玩貴少少 想試下貴價耳機嘅分別
有冇巴打可推薦
budget 2000-2500 平時出街直插手機

【单晶铜镀金纯银混编IM04/se535/se846/ie80/W40/黑黄鹂N3AP升级线】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥AbIT0IetVSi￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

G持弱水5鐵

唔好再刺激我

去到拎上手試仲刺激

一問完價

買

請問巴打有冇link
定係港人巴到有得賣?

【弱水科技b&r5 5单元动铁入耳式定制私模公模耳机包邮顺丰】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥KyTB0I4aV13￥后打开👉手淘👈

可以約我試聽

啱啱試完e3000
人聲有驚喜

今日入手

E2000 都一樣咁正，人聲無咁前，但清番d，樂器聲出番d。

左邊咩嚟

我無時間試清，e2000 淨係試咗一首歌，覺得e3000啱自己多啲

Trn v20肥佬賣幾錢？
同zs10比點樣？

我印象中E2000比E3000更人聲向
可能我記錯

可能你啱，我啱啱google過啲文個個都話人聲e2000好啲，應該我記錯

差d去驗耳

點可能一句人聲向就解釋晒 E2000 人聲無咁厚前，高音會亮少少，背景樂器同人聲比例會相對平衡d，空間感大d，聽女聲會突出d，咁唔代表隻野變左樂器向。E3000 人聲厚前，低頻重d，解析好少少，聽男會突出d。由於兩者調音近似，只是微調分別，絕對唔係兩個極端。

有時聽到d sell 屎介紹真係聽到嘔血，將耳機簡單二次元化：一係聽人聲，一係聽樂器。人聲都最起碼有分冷暖 ; 厚薄 ; 貼唔貼耳。 無話邊種人聲特別好，只係啱唔啱聽。

呢個真
無話邊個特別好，只係睇你聽感
耳聽為實

我兩隻都入左，最初比 E3000 重口味吸引，所以先入 E3000。之後再認真試埋隻 E2000，發覺人聲纖細通透d，人聲樂器均衡d，又入埋。

我除咗1+2都入曬

我記得我啱啱試聽係銀色先，唔知final 係咪出得單一色
我係用eason 去試，一開聲真係有驚喜，但事後google 啲人又話e2000 人聲好啲咁
當然我今次有啲趕，試咗一兩首歌就走人

留名等包膠

Zs10 直接iphone推點睇

呢條有咩特點 我見你哋講親都有讚冇彈

最好自己去試，聽感個個不同，未必夾你set野

V20幾錢

新手諗緊ex5好定1+2好

試埋seed e2k e3k喎
如果唔知講緊咩就爬下文

原來紫珊出左咁多部新機
我買果時仲未支持DSD

其實kz zsr 同 zs6 zs10 差別有幾大

V20 zs10 seed e2k e3k ex5
邊隻人聲最暖同貼耳
試過嘅Ching分享吓

聲菲爾d野仲買唔買得過?

見佢DT2 PLUS同大法特價中

想買對大法玩下

但係又想試試堆圈鐵版山寨銅雀

同價位唔知隻en900n定隻DM5正呢?

冇AB過兩隻, Final啱啱岀嗰期先聽左E3000先, 過左一段時間至聽埋E2000
主要覺得2000人聲比較啱口味, 當時我真係覺得人聲位置係比起記憶中嘅3000嚟得近同好J

有機會先去專登AB

圈鐵加透明殼
好似J得過

有冇巴打有紫珊z3
可唔可以包膠下心得
有啲想入手

兔334我有興趣 放左未？

dm5係好但難推。900n應該就冇人有，但佢另外嗰隻係30017+石墨烯圈都係99人仔，咁900n就唔多抵

AK4490，確係有 A&K 種味，解碼強，放咩 file 入去都流暢播放。大路流行調音，人聲微暖，厚度適中。高音都係滑唔尖刺，樂器定位清晰，低頻有力，質素接近 A45，E3000 都夠力推，除復古低智能操作之外，3舊水值比喇。

見到減價都想入隻 不過已經持有dt2plus 有冇巴打介紹下邊隻抵玩？

買啦唔洗諗

我自己上淘仔紫珊個網買

基本上搵到既歌檔扔落去就直接播得唔洗轉檔

力度夠, 3舊水鬆D 聲對得住有突 (仲可以自己換OPAMP, 我準備換黎玩下)

Z3有MOON揀歌容易, 分文件夾播又得

細細部,唯一挑剔就係厚左少少 (兩部半IPHONE6 厚度)

放褲袋有D唔舒服

zs6就直接SKIP得架啦

咦有賣啦? 之前公佈完但一路只賣EM3

如果你冇任何版本嘅k3就入呢隻啦，即係大法，dt2plus之外都係99嗰隻

窮撚聽歌救星

【小凡 FANWK20 定制公模私模10单元4分频监听hifi入耳式动铁耳机】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥nd570I71YFG￥后打开👉手淘👈

有冇人聽過

大法好似129 另一隻99係成隻soul咁樣嘅 又有冇ching試過嗰隻

千幾蚊唔敢盲J

好彩忍手無買 zs5 zs6

發覺自己脫曬頻

幾時到薯巴？

你買Maverick, 薯巴買Marcella
搞掂

之後我收埋薯巴隻marcella，我換埋線就可以退燒了

你都係打算收二手姐
一係你買畀我, 我聽一次免費轉送畀你, 點睇

我真係多謝你

大家咁熟客咩氣

你買隻弱水7鐵先啦ching

可能試小龍都唔定..

試啦

百零200蚊滿足下你扮仙女既慾望

追舊post見到telecom ahr192
好似唔錯 想問有冇同類型產品？

我本身都心大心細睇緊買ZS6 定10，最後上網睇完我係買左ZS10，配埋條平平地既2.5線，真心唔錯

未試過a&k 有啲想試下先
但我又想買30r

定係買咗先，遲下有閒錢先再升級

咩都播到咁屈
咁樣真係有心想買
睇下有冇巴打答我同30r點比先

各位喺邊間淘寶店買zs10
Sorry冇爬文 文

去試聽下就知

如果你an機直接買佢啦
真係好抵, 唔係好覺有咩細廠淘仔類近嘢做到依個價

AN機仲要用micro usb而家買少見少

用緊klipsch x10 x11 貪佢帶得舒服 夠清 女聲動人
想入條westone bluetooth 線 配隻mmcx 耳機 做運動 聽beat music
聲菲而 果幾條 2動1圈 邊條得D

30r 3.5mm 出既質素和 Z3 差唔多，2.5平衡就好好多。30r 人聲比較直白調味少，唔厚唔前，較中性不暖。樂器聲幾出，低頻強勁，整體屬均衡型，無話偏向人聲或樂器。30r 操作贏晒。唔上平衡，紫珊Z3夠玩。

個人recommend似soul嗰隻，當係換線版k3

邊隻似soul

上面嗰行中間嗰隻

差啲以為巴打係推xba

zs6 好多人接受唔到齒音...聽到好唔舒服. 但個殼好靚
都係買10仔啦. 4鐵一圈, 有好大塊分頻板

Seed邊度有得試？肥佬賣最抵？
有冇ching分享吓聽感？

呢舊野點睇 2千蚊有找

我都想，無乜時間，上次試e3000 半個鐘都冇

okay 咁買咗z3 先
射射巴打包膠

真係好撚似XBA 最緊要係一樣有HI-RES LOGO

海貝R3應該未岀實機, 我見大陸都只係預售
一係盲狙一係等下
btw佢部R6風評好似都幾好
利申: 未試

見佢個樣幾吸引又唔太貴，應該點都好過用iPhone 聽？ btw原來係強國野

睇片 都load得幾慢

iphone駁jer仔的話其實唔算話好差
如果你感興趣就等實機先啦
一係揾返現時岀左嘅dap去試

swipe一下都慢半秒轉歌
明明部R6啲人講笑話係打到手機game嘅dap

x7ii都laglag地
個音量碌 碌好多下都係+1-1咁 都唔知係個系統廢 定我個碌壞鳩左

你個嘢壞左啊.jpg

早知唔貪佢個android
唔撚比人裝launcher 仲要得5.0
果陣仲笑zx300細moon
對唔住sony

Kickstarter應該平過遲啲出既，不過唔係太夠膽盲狙

橙豬

睇落R3應該係想打Shanling嗰堆mini機
但我一向都覺得耳聽為實

Z3有個位幾騎呢
播下一首之前間歇性pop一聲
部分high senstive耳機可能聽到少少底燥
以上z2係冇嘅
Btw順便淘埋粒opamp
49720ha幾清幾好聽

唔好意思各位巴打，我剛入手zs10，不過原裝個耳膠真係麻麻地，想請教下有無適合的記憶耳棉的link推介？謝謝

耳膠就咪鬼淘啦, 玩返comply之類咪得囉

Spinfit , aet, final audio嗰啲
香港有啦 淘又唔係平得多

我平常 Z3 + E2000/E3000, 無唯意有 POP 一聲, 唯一投訴係隨機成日都係播果幾首歌..換左粒自己係日本買既堅 muses02, 分析力升左半級, d人聲醇滑左, 係有少少膽 feel 另外, 有粒 OPA2107AP, 部機換完變左快聲, 動態好左, d bass 勁爽

為左導下人入局

我願意貼多次比伸手黨

謝謝。我就是淘了說明是kz的記憶耳膠，但結果根本就比耳機的管還要大，超級鬆，耳機聽完拔出舊膠仲留晌耳仔入面😭
找日我出去配，唔懶了，謝謝…

如果佢做到airplay DAC AMP又抵屌WO

zs10用aet膠會冼出嚟

佢條J都幾大
撐爆耳棉

有無師兄用過trn v10?

用spinfit已經好好

有，抽到獎係勁正

強子ve6 vs ig巴
大家覺得點?

值唔值幾k呢個價? 定係留返上真野好D

真野點比

同差唔多價位既大廠cm比就唔知
（等巴打答）

又要玩抽獎..

留翻上真

但z2無mon 好似仲難用

幫fd問 zs3升邊隻好300內

點分堅定流？
btw要搵呢啲晶片要打咩keyword

估歌仔, 多個樂趣

咁樣即玩x自己
而家出部有mon 真係好好多
btw 點解可以咁平

Search “運放”
我買過佛山佬同另一間廣州嘅

直接飛去日本秋葉原秋葉電子鋪度買，應該唔會假，3400羊。

利申 窮撚 想試下10 單元耳機, budget 1k 左右, 有咩好介紹

真假02都係手，自己覺得分別幾大
利申:心理作用啫，我木耳

假02係咪22.5淫仔果隻

有隻強子ve6x2聽到悶想放 有冇人接

公模黎

幾錢呀

1k?

可唔可以留tg 俾我add 師兄

1k !!!

1千真係抵到爛

有冇人玩過呢條

唔知用唔用到落去 pixel 2呢

正呀喂

01唔啱protable amp 用
電壓要求大啲
但01好聲啲

唔好淘啲假貨
聲好大分別

果度買絕對唔會賣假貨

咁既價唔駛諗呢啲啦

有po友用過亮點金鍊夾ie80 佢覺得幾ok
不過可能唔算太平平地

巴打放左未 有性趣

okay 射射巴打
仲想問下隻muses02 幾錢粒，有frd咁啱去咗日本諗住叫佢幫手

原來有解答，太遲睇到

外觀上係咪冇分別

真係唔大分別，今晚記得可以一影

買多幾粒返嚟
有價有市(好似)

如果想要聽開人聲或ost 好少聽古典，muses02 係咪夠曬做，定係有其他選擇或更好

好，射射你

都唔知佢肯唔肯買咁多
同埋都唔知佢去唔去秋葉原，佢今次過去跑馬拉松咋

每人限兩粒

有冇link

有限買咁屈

比同胞掃

呢邊有價有市, 貨架唔會擺貨出黎, 要問收銀D架仔. 我用手機比張相佢睇, 話要 ONE 加隻手指 , 佢唸左一陣先攞粒比我. 如果你要大手掃貨, 人地可以答你話賣晒, 架仔做生意點都仲有些少商業道德.

咁又係，一陣比強國人掃曬

小弟新手
追晒po 之後，打算買zs10
打算落單個時，見到有個牌子叫TFZ
又唔多見有爸打提及過，想請教下TFZ有冇推薦？
定係zs10都係比較好？

依條掂唔掂

其實不停提
Ex-5
King
King pro
罰你由頭再爬過

小弟啱啱爬完文
想問吓天華線0.78插針係咪比一般嘅粗？

同樣8絞6n單晶銅鍍銀，亮點同天華差成舊水，有筆直嘅話邊條好啲？

唔係比一般粗
度出黎數值都係0.78mm 粗度

考慮緊ex-5 定king pro 好
爸打有冇推薦？
小弟以前用audiofly af160
但奈何接觸不良，又過左保養，所以就放埋左一邊

價錢都唔同, 睇筆直囉

一係去試聽

仲未聽過king pro
不過聽聞都ok，建議自己去試
應該風格都唔同

本身用緊 audio technica im50 諗緊買唔買zs10好

其實去試聽下，都唔係咁難啫

支持盲入

利申: 盲入

支持入曬咁多隻慢慢試

你都盲入左上述大半lol

錯，盲入嚟計得ex5
其他都試過曬再入

disappointed

我反而剩係ex-5試過先入

zs3 zs5 zs10 e3k 銅雀全盲

決定聽日去深水埗試
唔該晒爸打們

小弟入坑數月，用緊隻3單元CM(一隻新牌子flickxr exr)+ onkyo pd s10嚟推。
主要想請教一樣嘢：
試過好多淘寶耳機($1000內)，一分錢一分貨，性價比係唔錯但係算唔上驚喜... 想試下淘寶比較高價嘅耳機，但係唔知邊度有得試 唔知有冇人買過夢想兔嘅335同Ve6XC? 小弟見網上有人提過下，都偏向正面評價，不過耳聽為實，小弟都係唔敢搏，唔知有冇ching知道邊度可以試？或者試過/買咗可唔可以留低少少評價？感謝

老實多數只能約用家出嚟試聽

兔335個價加多少少去AAW AXH

有冇人聽過？

呢款線和ak crystal 有咩分別，有無人入手過？

買咗e2000先醒起原來自己有隻im02 係度
不過算啦e2000比到驚喜我

想問下值得逛逛個一單元伏唔伏

買e2000仲好
利申有zdgg一單

出面舖頭大把，日本牌子黎

唔該巴打

記得試埋e3000

好

可唔可以講下聽感分別?

我都係有IM02, 想入多隻e2k/e3k.

e3000c琴日到手 日本百貨公司買
player 用v20 聽得好舒服

ZS10 前前後後煲左大概80粒鐘, 都冇乜起色

手持兔335,歡迎巴打黎試 唔試過點知啱唔啱自己呢，想試就放低tg link 啦

點會冇分別..條線本身都唔同

有無人入手過，聽感如何

兩隻差好遠，不過我隻e2000未煲好，依家聽比啱啱買嗰時濛好多。
im02聽返就真係無咩bass,但聽女聲im02 又好好多，可能未煲好嘅關係我覺得im02 分析好啲同啲聲清啲，btw 個人聽感不能作準 ，都係嗰句，聽完先決定買唔買

部ipod classic壞左，有冇player介紹？budget 1500到？

淘寶見HIFIMAN RE400超平貪得意買黎試下，幾驚喜下

有冇ching 有興趣diy 335,buy from ig ching,
not 淘寶

海貝R3 / 山靈m3s / xduoo x20

想請問下淘寶無線耳機有冇好介紹
利申木耳 最好防水防汗
感謝

牽涉叉電同內置電池, 其實都建議買返大廠

放幾錢？

真男人最貴果D可以嚇死你

我反而想買真男人部mini 有冇巴打試過

講緊RE2000? 定佢啲耳牛?
RE2000我仲未試

耳牛
HE1000果D 利申冇聽過

R3淘寶係咪冇得買？

有沒tg group 好多野想問

有無tg ?

1500 不議有意tg lkf99556

我聽音觀不正 唔敢聽真男人highend嘢

終於收到z3 比想像中細部

一排無追Po, 而家買線係咪都係天華最抵屌？

依隻唔洗用擴推下話

我用手機推一半聲都好夠力水

巴打用咩耳機？

8Pro
放極都無人要
自己聽返算

無畏好難放

唔係無畏呀
ZDGG

z3 真係幾正
除咗muses02 巴打們仲有咩推薦

627sm

我驚z3唔夠位放金封
我部z2用49720ha
Z3用ad797x2(跟廣西mod)

屌 部x5iii今朝起身就冇電死咗機

慘

有冇type c cm線或type c轉插推介

轉插： HTC好似有出

用緊
好易壞

本身用緊ZS5 個耳套好容易甩出黎...
同埋ZS10會唔會好過佢好多

一樣冇坑,某類膠甩

335黎講 兔仔定oursl 好啲
前者好多巴打都有 oursl聽講都唔錯咁

須山好d

無錢
另外有無人放兔仔334/335

應該冇

推
ZDGG 8PRO 有無人收

又或者買線有無推介

聽BASS 聽流行曲
TFZ 5 / KING 好? 1000內
利申小窮撚

en700pro點睇？

我都睇過呢隻,但係外型差少少
未玩過呢類耳機,想知同EX5/KING係咪差好遠
我見網上比en700pro既BASS好似話差左少少

其實幾隻係香港都有得試聽
雖然我聽過曬3隻，但我既聽感同取向同你都不一
所以建議你自己去聽一次就會知道邊隻啱你多d
不過我覺得3隻都未算好啱你

比多少少試埋king pro

三隻都好似唔係sell bass 架喎

King pro都係1000內

Dom9左佢啦zs5

zs10好過zs5? 又要買過

認真？我見淘寶都要成千人仔，香港代理就千三喎師兄

太遲了, 早排有巴打放完兔334

dom9咗佢啦zs10

咁求林其巴打最近有咩推介

有冇人有z3個更檔，我淘寶問佢佢唔濕我

唔知佢有入到

去左代理度買

btw 好靚聲

我銅雀同king pro都有係手

個人覺得king pro感覺正少少

e2000唔見咗個耳掛，有冇得單買耳掛

唔知點解我用z3聽tf10 啲聲好濛，好似隔咗層野咁，但插耳擴同插其他耳機又唔會咁

即係tf10濛
又或者換下opamp(?)

隻一舊水既圈鐵 TRN V20, 個樣膠膠地,估佢唔到幾好聲, 原線鈴鈴查查出齊晒, 音場又夠闊, 聲音好乾淨, 調音完成度高。覺得比 ch9t 好聲少少, 暖底得黎, 高音又幾好。係耳機管道太長, 戴極都唔係咁舒服。

215啦
利申:真膠

Ex5同king pro係咪差好遠？

價錢，係
聲嚟講
未聽pro

King pro個樣都幾靚仔

印象中係

Thx

插iphone 又唔怕喎

有無人玩過 ve monk plus , 想知好唔好

分析力
音場
低頻明顯分別

人聲,高音兩隻都正

有無巴打知Ex5插iphone8plus效果如何
利申用spotify聽

EX5出名易推,
我iphone6 音樂一半少一兩格就夠抽
spotify我用下載極緻聽
電話直插算係咁啦, 音場就一定差D架啦

隻似soul 聲菲耳岩岩到手
聽落bass 一舊一舊 樂器人聲唔錯
e3k 順耳D

標準答案：有圈就要煲

無圈都要煲

都係嘅

有圈煲好耐
e2000 e3000官網寫話要煲150-200個鐘

seed真係有驚喜
雖然未煲 但係分離 細節都好出
可能條線關係 個bass下潛唔深
抵玩

幾錢

4舊有找 超值
估唔到樂器聲都幾清晰

Apex 有得賣

有冇人玩偉良DAC

cxc經coaxial入9038pro高配，平衡出spl auditor,聲厚暖,質量可以, 不過隻talema牛有少少嘈音

預算有人仔四千可考慮Denafrips Ares

asg 2.5

岩岩淘左 TFZ SERIES 2
人聲意外地出

依隻好耐歷史啦喎
畀Fender買左之前嘅事

二千有找 有啲心動

你係聽完覺得啱心水?

換埋線應該見得人
始終圈鐵bass有新鮮感

hiby r3係咪未出？見佢細細部幾吸引

全新Fender x7 1600蚊果陣唔買？

VE6進入最後直路

x7聽過 覺得麻麻

買左邊間

強子 佢話今個星期搞掂

係正架，分析力好強

有冇巴打知？

聽一聽先決定換咩線

有用z3 嘅巴打們，你地怕唔怕首歌個名太長係z3 度睇會唔見咗首歌？

原線聽一排先，同埋啲靚線都幾貴下

幾錢
新手唔識想問問

呢隻嘢舊年都要賣成2500港紙
唔知半價放有無人接

google完原來2.5好易壞 唔敢買
但係x7個評價都好一般 之前試仲覺得聲矇

呢間廠出品都係濛，要分析力好既去搵純鐵喇

但係佢個下潛好正

等包膠

強隻ve6 用iphone8+推 開4-5格都覺得大聲

應該未有, 見仲係眾籌同預購階段

仲有有啲歌顯示唔到出黎

諗定買咩線未

原裝聽翻幾個月先

320蚊唔好喧多要求啦講真

咁多*

你有冇問佢原裝係咩線

無呀，慢慢黎啦，啱唔啱戴都未知

等睇包膠 我應該下星期有

插緊武藤三文魚

用緊a7聽樂器
想入一隻玩聽人聲同琴 最好聲夠貼耳
筆直500內 ex5仲係唔係好選擇？

唯一問題係你500內買唔到ex5

即係加少少出ex5？有冇其他選擇如果within budget

強子ve6/ig ve6 價錢同聲黎講邊個抵玩d？唔該

樓下好似返seed同e2000

兩隻我都冇, 比較唔到, 自己出去試

or睇下其他巴打有冇意見比你

有無ching 有king pro, 我上星期買，日頭自己用walkman聽，夜晚用app煲，用左一星期都聽到低頻有用勁既噪音，有無人可以分享下要煲幾耐先會無？

煲壞的機會。。。
btw，大概200hr就幾乎煲好

我出街都係返正放正聽30-40分鐘

夜晚個app利3個鐘會自己停60分鐘

唔知你個app係點煲
播紅白頻？

佢有得比我選擇紅白頻, 我一日紅一日白咁煲

其實我真係唔係好識..希望有高人指點

其實我都唔係好識

其實個人覺得耳機好難煲壞
有較大可能巴打你聽到嘅噪音係源自於音源問題/器材底噪

買下一隻

真心隻king pro 1000蚊唔洗贏晒2000內既耳機，然後好有幻想2000蚊既耳機會唔贏晒5000蚊既耳機

有咩耳機盒/包 推薦?
dignis 用拉鏈唔太鍾意

Pelican盒

放 ZDGG 8Pro $1200
耳機顏色 左藍右綠
有興趣就留tg or quote呢個留言
Thanks

淘寶隻elecom ahr192係堅定流

Iphone用 最多500 用邊一隻好

另外見到好似有人推介ex5 不過我係淘寶搵唔到

Pelican係咪金聲會有

星際好似唔止佢一間有
平平地就可以淘dophin盒

買acoustune 1551送1004

幾百蚊唔算貴 買完可以亂掉

全名係TFZ Exclusive 5
最多500就買唔到既

早排天貓活動$1299人仔GR09到左
求其up住幾張先

Dump落水都得
話哂P盒防水

如果俾多少少 ok
但係用iPhone推唔推到

得
另外試下Final嘅E2000同E3000先囉, 依兩隻唔使500, 亦有可能比EX5啱你聲

原先我隻king pro 唔見咗 ex5分別大？

apex. 係邊？緊急要買， 唔該哂

未試聽King Pro, 等其他師兄答你
但以我聽人評價嚟講應該都有一定差距

Apex / RS
前者星際3樓, 後者信和地庫

唔該哂，而家去

碳納米管振膜
Btw，造工有冇改善 GR07出名易爆殼

今日ZS10終於到左，之後攞佢送呢條銀線插落EX5，屌你又幾正

有冇提升到

有 清左闊左
啲bass收斂左
以一條送既線真係冇得頂

可以取代ex5原裝線？

原裝人聲貼d 睇你點揀

E3000我覺得iphone推爭d

分別大
音場，分析力，低頻 木耳都分到

買左, 呢個價錢真係無得輸, 戴得好舒服, 不過低頻差少少, 同人聲聲有D尖, 不過我估煲下效果會好D

我用iphone8 應該都推唔郁 唯有永遠懷念佢

GR07好似有三個版, 陶瓷/金屬/塑膠
我依對1299人仔塑膠嚟, 輕身到唔慣
暫時睇外殼QC冇咩大問題, 啲接位都好貼冇縫隙
只係一開箱右耳有啲膠水跡, 要我用濕紙巾刷一刷

依兩隻比較係音量方面大咬
好在直推又唔會話搞到差聲

E2000無咁難推
E3000真係難推

有冇巴打有強子ve6？
可分享聽感嗎？

Westone UM1 換咩線好？有無推薦

岩岩收到
第一感覺音場大 分析幾好 bass下潛深但好似唔夠快 要過一排先會穩定
本身用IE80+8姣OC純銅 最大提升係隔音好多左好多細節 我整私模一入耳就唔想除
我覺得條線一定要換 諗緊銅鍍金好冇 有冇巴打推介下

想請教咁多位巴打

本身用緊zs5+天華7n銅聽到悶悶地想試下新野同升級

上到Ex5/e2k/e3k同本身其實有冇大分別？
定係要上到銅雀/king pro先有升級嘅感覺

ps: 覺得king pro 幾靚仔

山靈 m0 好似兩頭唔到岸

巴打個模整成點 影黎毒下ok?
我個隻未有咁快到

暫時感覺幾fit 戴多2分鐘就慣左
不過人地講野真係會聽唔到 出街要留意下

有冇巴打玩過king pro換線？

想換左天華線玩下 唔知個可玩性高唔高呢

講多少少

KZ 想一年出幾多耳機

個design好畢

機海戰術

你用zs5點都升到級
Dom9左佢啦zs5

E3000我覺得手機推好焗

人聲唔出
利申 iPhone

山寨廠出幾多都得啦

Ex5 有冇乜嘢耳棉好推介？

想問下如果強子ve6 配亮點VENICESymbioteLitz铜银绞合線好唔好?

亮點依隻應該係DHC線基嚟
但冇點為意香港邊度有DHC線去試去買

呢隻係數碼多力推，吹奏得好緊要
，清快出包膠

用緊兔335 zx300a
平時聽開陳柏宇 周國賢 五月天 acg song
想問下有咩線推薦
想用4.4平衡

佢用心出下靚耳機好過

真係出隻好既.唔係隻隻都係入門貨會比較好

出到幾隻入門,中價,高階既好貨

賣幾年街好過機海啦

認真

你要升就至少一野買隻千零蚊級數既耳機

咁樣既升級會比較有感覺

好似我以前ZST-->ZS5-->DT2 PLUS-->ZS6

咁樣玩法真係得個玩字試字

根本就無明顯提升

見平平地有新野.聽落唔錯又買.買幾隻都夠買隻真係好D既啦

ZS5,ZS6換線真係少左刺耳感覺同埋順便轉行2.5

但係線仲貴過隻機

再買既話.我應該會想連埋線既BUDGET換隻好D既耳機

一係約ig位巴打出黎試聽ig ve6
強子手功靚，抵玩，但試聽難啲。

佢target係入門市場，狂出吹到上天既多單平價耳機，又鍍金黃色線呃人又盛，混淆視聽。薄利多銷，搵錢搵到已經停唔到手，錢重多過出一款中階 or 中高階耳機，研發成本製造成本又低好多，每幾個月就出一款耳機，聲又唔掂，樣又唔掂，佩戴又衰，但都多人買真係吹漲。得個價掂有鬼用，幾年來都覺得佢為做而做，向錢看

利申: 已經唔留意依間野，得ZS3係算係正，其他

KZ ZS10果樣真係唔得

我本人覺得好核突,唔透明或者電路板用第隻色加唔好大LOGO先接受到

Zs10個音場太垃圾
接受唔到，衰過zs3

音場窄真係成個感覺好似收音機咁

比較中正啲嘅聲嚟, 可能唔少人覺得偏悶音樂感唔夠
感覺上仲響開聲期，低頻感覺仲係比較緊，過多排先講下（搏你地冇左件事）

我主要係唔知陶瓷版會唔會好聲一截
但又據講唔同外殻材質版本聽感冇咩分別
如果陶瓷同我手頭依對一樣聲，咁數毛毛話Gr09可比Xelento你當佢飲醉左啦..

其實都有比到記憶中Gr07classic嘅feel我，舒服耐聽嘅聲，冇話特定頻段特別突出強調咁

去深水埗試完隻anew m1唔太係我杯茶，樂器出過人聲好多

淨係搵到夢想兔

【5单元定期耳机】，复制这条信息￥GKnE0sFX77z￥后打开👉手淘👈

耳機新手一問題, 多謝有位師兄放左隻ve6 俾我, 而家我又中曬毒啦, 手痕想買D 配件, 想問下應該由耳機線升級呀定係買耳擴好 (我見淘仔D耳擴舊幾兩舊水一個, 有無師兄師過)? (用緊Fiio X5iii)

真心一問 如果入兔子334或者335洗唔洗換線？

你現時X5iii聽係咪有咩方面唔滿意先?
平價耳擴都好參差
諗起多年前唔識野買左個SMSL 兩三百蚊portable amp駁DX50
連成個聲底都唔同哂 厚暖左勁多

用開ZS5 換邊隻耳機好

求教
1+2 配咩tips 或者foam 好

近排千零蚊貨仔有冇咩新嘢玩

換邊隻都好過佢, ZS5是原罪

強子整須山係咪要客服問佢？

Dom 咗佢啦ZS5，尤其係v2 版，動鐵單元擺位同ZS6一樣，都唔係之前聲底

有無介紹 500蚊樓下

都係嗰啲

ZS5

upgrade黎都哂氣

試左MGS K5未？

數碼多吹奏嘅魅族live都好吸引 有得好似老忠耳機嘅調音可玩性

問完個客服無人覆

夏天到了，喺屋企聽歌太熱唔想搵舊嘢塞住耳仔
所以想買個喇叭仔(書架喇叭??) 主要聽pop/rock，所以想中低頻表現好啲
Budget $800港紙有咩推介

暫時搵到Edifier R1850DB(2.0) 同 Edifier C3X(2.1)

2.1用嚟聽歌會唔會唔夾，可能會影響定位果啲???

等下啦得一枝公做唔到幾多野

有冇淘寶耳棉推介

強哥幾時過勞死

係咪又要等幾個月先有？

一隻耳機佢整6-10日
你見上面都有幾個想買話唔定已經有人寄咗過去
除咗lihkg 仲有其他客 你自己諗下要幾耐

問左佢答我一個月

盲入左聲菲爾dt2 plus 同六單圈鐵
因之前買大法無幾耐就減價，所以買黎溝淡
再盲入賣OCY真無線，聽完再出包膠

包裝如圖

唔見左隻耳機 有咩耳機推介
聽人聲 / 華語歌多
BUDGET ARD 1K

銅雀

king pro

大家覺得Magaosi K5點樣，定係king pro好d

巴打我打算放強334轉投須山，有冇興趣接貨

有冇人有齊ZS5 同 ZS10?
可唔可以講下佢地兩個差幾多皮?

我本身有ZS5, 準備入ZS10

自己試啦，邊個知你心水，買完唔岩聽又入我地數，我剩係知K5 係唔錯

同價位耳機
就算有差距都唔大
直上千元價位升級先換喇

有冇人淘過邊隻藍芽耳機 運動型(有線互相連住果隻) 聲比較好又平？
0
0

ZS5 偏中高音, 鐵味濃, 人聲中性/微暖, 空間感較寬廣, 樂器線條清晰D.

ZS10 圈味濃, 人聲厚暖前, 底頻量多, 空間感無 ZS5 咁寬, 樂器無 ZS5 出得咁銳利, 但分析力明顯高 ZS5 一級, 包圍感強. 煲下鐵味會出番黎, 人聲移後點, 空間會擴闊番. ZS10 調音完成度高, 圈鐵銜接亦較 ZS5 好. 不過, 如你鍾意 ZS5 果種好銳利人聲, 又唔介意齒音, 可以唔駛轉既 我隻 ZS5 已送去將軍澳

聽落好似幾好J

兩隻都唔好買阿

係阿，買埋買埋同價位差唔多，都夠買隻靚啲既

Zs10剩係個垃圾音場都已經足以判死刑

上淘寶淘件zs10
五日都未發貨
封面講香港包郵結果唔包
之後叫退款
又冇聲氣

有無巴打對Seed條線會扭開咗？
唔係好識點講

啱啦，唔要好過要

KING PRO 個樣我幾鍾意 出面邊度有得試下

音場垃唔垃圾唔評論, 但d 樂器定位準, 人聲正中, 樣樣都好平衡, 唔明點解d人話係垃圾
人上有zs5, zs6,zs10, 音色比較怪都係zs6,人聲用iphone推會好尖, 其他兩隻都幾好lor

利申: 耳機用開um pro 50, ue900s, klipsch x11, se535
耳牛:k701, k240

zs10 人聲係唔會好前但人聲細緻度同厚度都叫ok, 有鐵味又唔會太乾

X11夠做喇，退燒耳機

推得好就係
所以要有部amp 黎推

話說煩惱左好耐 結果睇完條link就盲狙左條夾Noble6
本身聽開樂器 換完線人聲前到好似係我頭入面唱歌咁

想試

屌 買貴左5舊

要，原裝係會拖差咗耳機嘅表現

我仲未試

平時冇用開player .. 用iphone 推唔推到?
睇左好幾隻 king pro 最岩心水

咁搞法咪4千先落到樓？

係咪得我覺得anew m1人聲好怪

一開始係勁遠勁薄 煲開左厚返好多

第一次試個時覺得遠同埋數碼聲，但樂器真係幾有氣勢

唔係，我嗰日去試人聲極後連埋樂器都好似隔左層野咁 即刻不了 本身諗住入

頭先深水埗試完都覺得好重數碼聲，尤其係樂器細聲嘅歌真係完全頂唔順
但開番jam project又好正常

Btw佢本體好細粒

唔只啦

窮學生唔知入邊隻好，買隻平既又驚遲下又要洗多筆
貴既又肉赤到癲

咁睇你幾多筆直
兔子個價仲有好多選擇

本身諗住334既就又要換線就搞唔掂
利申 外貌協會

334私模加造埋耳模都成4千俾唔到掙扎

不了啦，換埋線夠買須山togo334 2手了

可能最尾都係番番去seed 平玩買player好過

弱水

再配virus，boom

有無人試過？

有無巴打係ig整過334/335 追完po好似得ve6

k5 算唔錯，不過要換左佢原本嗰條線 （聽聞新版條混編唔錯）

利申: 有舊版

其實配noble原裝線已經好唔錯
明明noble原裝線成日畀人話cheap雞唔換唔得, 又證明夾聲唔一定要使大錢

你得時quote我求其一個舊reply話我知啦
我怕我懶爬文miss左

想知點解放

因為想再買貴d既耳機

之前用開sony xba-3, 買左king pro 又覺得唔夠厚，再淘左條中興混編，然後想再向上發展，睇中左悅耳隻一圈六鐵，想賣左佢補貼番多少

特登夾銅線

佢fitear系列唔掂，都係qdc系列同VE系列正啲

再唔散曬d貨
遲d出zs10
仲有邊個會買zs6

原來佢又有qdc系列？

睇中.. 你講你要求佢推薦咁？
盲狙要有唔啱心水嘅心理準備wor

近期嘢嚟 有8單
近hifi/studio/live就冇點深究

咩價位先？

我又唔係佢
問我做咩

話說今日dap冇電, 唯有手機聽
隻GR09吉G6直推都唔算差

利申懶煲懶聽 我估到手去到依家先得50個鐘多啲

以為你知嘛

另外想問下kingpro 呢種用黎打機 o唔ok架

新手上路
之前用緊值得逛逛隻四單535 DIY
但唔小心拮穿咗個濾網
而家有咩好推介 想買隻六單玩下 筆直二千
求推教

你地隻zs10運左幾耐先到？我個隻運左成個星期都未冇消息既

弱水五鐵

問左客服原來要等幾日先出貨

Thanks 巴打
你本身有無用緊
另外悅耳六單有無得諗

我X11 夾 v20都聽得下

Iphone直推 有冇好介紹

所以有多餘錢先再買

弱水用家here
悅耳我只聽過千幾蚊8單嗰款, 唔差, 但冇弱水5鐵好

其實我覺得係LG個quad dac
無論推力定聲都算對得住街坊

試聽過人地隻熊仔膽之後
我就唔太敢冇得試聽盲入膽amp啦

199人仔就無咩所謂，如果1999就要諗下

我隻膽仔amp比18聽完佢都要即係入返套

話說之前盲入咗tfz king(唔係pro)
拆盒未煲當下用手機直推 估唔到都幾掂
人聲幾厚+前 期待煲完後
btw 有冇線推介 想粗粗地升級 1+2同呢隻king
seed硬係覺得用原裝送個條線好聽啲

King依家好似好抵屌，但隻king pro好似又幾正

之前見佢有做優惠 買耳機送耳機
前幾日終於集運落嚟 今日開 屌佢送Love系列啲戴頭式耳機 仲要係送兩個
我聽咗下已經除咗落嚟 啲聲好後好濛
拎嚟打機算

可惜係mmcx

有無巴打入左king pro?

聲菲爾呢隻o唔ok?

自膠 , 前面已經講過

平左咁多

我有隻上代

好普通

係叫做大聲左羅

咁我想問下弱水你有無整耳模寄過去
我見佢有得整訂制

我公模 揀左藍右紅

點解咁多人都推呢隻

如果唔係我有xba就買啦
btw, xba本來用sony套聲好尖, 轉三節套變成有返bass

咁多人推都證明唔錯啦

個人麻麻地隻a5

yes

想問KINGPRO / ZS10呢D 應該係淘仔買定香港買

香港買喇

藍芽無線耳機有冇人用緊有推介
本身用ie80跑步 搞到線入面斷左

想買隻比老母大人 ZS10 定 ZS6

2隻都不了點睇

講真, 長輩會覺得繞耳煩
E2000/E3000直插算啦

trn嗰條啦，我吉zs5 跑咗7,8次步， 煲開咗夠好聲，又防到水，瘦佬賣149, 抵到喊
我本來係驚啲汗會short到嗰兩條pin, 不過so far冇事

是旦買隻DIY IE80 OR IE800都已經聽得過啦

甚至係搵隻聲菲爾99蚊俾佢既都已經OK

邊度有得試哂kingpro e2000 kz

兩隻都帶得唔舒服
玩9 lomo?

用緊1+2 同dps1,想換條2.5線玩下,想問下天華嘅2.5邊條好?
另外想問如果部dps1配多個藍鳥u6 plus有冇用,聽到有啲悶想轉下
唔該晒

買熊仔膽玩玩

有冇邊隻推介

你老母對音質好有追求？用入耳佢ok?
用黎聽咩？收音機？
聽啲音質差野聽得咁清楚對大家冇好處，仲難受
最緊要戴得舒服

都係聽下D 老歌 聽到就得 入耳
性價比高就OK

剛剛睇完,想買小熊B4
但係睇評價話用耐左會聲道不平衡,
有冇巴打試過/用緊,感覺如何?
唔該晒

我都入左對

呢隻EPC吹奏得好勁，清記得出包膠

QCY真無線幾好，可單隻用，跑步無甩無斷線

以開箱音質個人覺得同價位DT2 plus較出色，可能兩隻粒圈都未煲開。不過DT2插電腦會漏電

我淨係覺得底噪好似瀑布
可能我拎啲細食嘢試

表示大食野都係瀑布，同埋開得唔大聲都 會聲道不平衡

慎入

利申：有部棄置左

我淘左條藍牙線不過唔係trn 個陣仲未有aptx support 既藍芽線
但用落d 聲差好遠 所以想用返有線
另外買對無線藍芽跑步用

而加兩粒冇線藍芽耳機邊隻好？
山水有冇人用過 ?

呢啲我就冇用過，你咪試吓上面saul巴推介嘅qcy

Zs3啦最舒服 好少少咪ex5 e2000/3000

巴打係咪用t1pro?配android 定iphone
剛睇哂d 評價，大部份都好 但有d 話會delay睇唔到片, 講電話得單邊 同埋轉歌斷線，你有冇呢d 問題？

Zs3女士戴未必舒服

E2000啦

唔知wow左未
紫珊出左部2.5mm player

織左條4絞銅鍍銀2.5平衡俾強子ve6 暫時感覺良好

的確係DT2比較好，不聲菲已經將佢落左架喇

呢隻i23我有過，聲幾好，不過通話廢，連接可以，語音得蝗語，問賣家話有得轉英文，但我整極都唔得，個電盒好多電，差n次都仲有電

你呢隻睇落幾吸引，仲要防水。
但如果你想跑步唔知會唔會跌？
QCY 就抄左jaybird既鯊魚鰭，感覺上好穩陣

有冇試過落水用？
同埋差一之電用唔用到3粒鐘

落水用

巴打QCY 音色如何 等睇包膠

清，幾時嚟搵我攞番部棄置左嘅熊仔

有對e2000c想放有無巴打接收？ 有咪版，用過10次都無 齊件有DMA單

應該有排,想幫隻1+2換條2.5線聽住先,
諗緊買天華條7n銅鍍銀定佢條混編好

想幫部耳機換條耳機線（for推高音） 打算試下買條銅銀線玩下
求ching介紹一下邊間淘寶店比較好

本身用緊SE215
想換藍芽線
平平地係咪都係呢隻?

瘦仔有冇得賣?

電就2粒幾啦你預,落水就真係未試過唔敢講

係你度放置play

屌,自膠 ,以為同我講

講真，落左水仲收到藍牙

屋企人用iphone想換無線耳機，淘寶500-600的話有邊隻比較好？
定係叫佢買番Airpods算
唔該晒

聽左三個鐘，先出個初步聽感
呢對T1 pro 都係清聲底，調音都係高音向，偶有恥音，低音就⋯同shure差不多，一係無，一係就死硬聲。樂器分析力都合格，結他聲都幾突出。整體音質仍比Jaybird bluebuds X 好，藍牙4.2，都幾慳電。如果跑步🏃記得將近電話果邊設定為主耳機，咁就唔會姪
至於電力，聽歌都係兩個至三個鐘到，個盒話叉到五次但我未認真去計。
機身按鈕太敏感，有時訓係度聽歌，一hi到就暫停播歌
或者行街時想聽人講野一除係又掂到個制攪到暫停/熄機
至於睇片，唔知係咁心理作用，一時覺得聲晝同步，一時又感覺聲慢左0.1秒

咁睇黎我都係繼續睇有冇新機出 冇bass 好悶同有delay 真係驚 thx 巴打 巴膠

有無人要全新trn藍牙線$180？

player拎左去整 成個月冇歌聽
唔想做人了

我陣間食晏都要拎去整, 就過保養
臨門一次過
應該冇你咁耐, 一個禮拜掛......

我意外將ZS3屈斷線，唔知買線好定換新好。（其實我啱啱換完冇耐……）

因為我而家喺日本所以本身考慮 E2000，但係聽講佢漏聲比較嚴重，所以嚟搵意見。
換耳筒Budget係300樓下（因為日馬E2000得4000yen），唔漏聲係最重要嗰樣，音質反而係排第二。
E2000漏聲係去到咩地步？

如果冇耳筒啱嘅話，ZS3買咩線好？

我有隻超新淨有咪版有無興趣 諗住攞黎打機但部ps4好耐無開過

部紫珊2.5平衡又咩玩法

你飛到嚟日本同我交收嘅話我又唔拘啊

而且E2000漏唔漏音先係重點

屌 不了

仲上黎問 !? 求其走入去間 biccam, yodobashi 大把平價耳機試。

如果想買耳擴/DAC有咩推介?
用緊Lg G6 之前見啲巴打話好過唔小player 無買 宜加用緊fxa7

先鋒有冇人用過, 好似唔錯 , 見到3,4百人仔.

我有興趣呀巴打

有無用過弱水五鐵同悅耳一圈四鐵既可以比較下？

其實我係唔想入到去試唔啱空手出返嚟

seed邊度入手好
同埋3-400有咪有無咩推介

放晒啲耳機任試
又唔晒問店員
E2000點會漏音呀

想知+1
見呢度啲巴打係咁推 但係冇追post一排完全唔知弱水有咩特別

冇追post一排 依家買線仲係唔係天華線好

用緊TFZ Exclusive 5
但條耳機就快比我扯斷
有冇推介咩好既升級線換左佢

淘仔淨係等一間有seed
係咪我search錯

吹奏？

宜家又有翻

性價比之王？

唉我另一隻啱啱先到，佢DT2Plus就有貨

唔係我講，係隔籬post有人咁講

BTW，我去嗰間BIC Camera冇擺Final嘅耳機出嚟畀人試
如果眞係唔漏音嘅話我直接買算了

就去日本 去試下final先

聽講過好似日版同大陸版唔同調音

幾靚仔喎

呢隻真係正？ 係都可以諗諗佢

建議巴打喺香港買行貨仲好 個價應該差唔遠 之前seed有線材染黑既問題 原因係盒入面舊棉甩色 雖然唔影響音質 但始終個外觀係有機會有小小瑕疵 買行貨萬一咁唔好彩條線有問題 佢地都會肯換既

同問

我好似響依個post都唔知講過幾多次可以約我試聽

天華最多人買嗰期應該係幾廿蚊有一條嗰陣

KINERA又有新野出

請教各巴打，超級哥套可以係邊買？

日本/淘仔

thanks 淘仔有冇link 穩陣啲？好似好多老翻

超級哥套冇老翻，又海綿又膠佢地攪唔掂

我仲有盒日本的買返黎既超級哥套
有無興趣？

咁你去e-earphone la

難聽講, 巴士咁嘈 隔離位都聽到聲嘅話
我想知嗰位師兄開幾大聲..

e2000/e3000隔音唔算特別好, 但唔會算係好差嗰級囉我覺得

我懶，已經直接入手
不過Bic camera啲擺位眞係，final啲機有幾山卡啦擺到幾山卡啦，都唔知係咪專登 十足十好似收咗鐵三角同Sony錢咁

實測係漏音多過zs3少少，但係應該唔會隔籬位明顯聽到聲，就算有聲都應該聽唔出我聽緊乜。
不過老實講，e2000背面開晒窿都得漏咁少眞係好神奇

ZS3 無得比喎
佢用sd4個模
隔音一定好啲

有無MMCX頭耳機推介 BUDGET 600人仔, ZS款全部都兩針

天空六單

DT2plus

多少少 強子ve6

老豆想淘個耳機，想問下大家
佢想4-5舊 我望左望zs10 唔知仲有無啲咩介紹下。

直接E2000/E3000淘都唔使淘

um.. CH9T..?港紙計返人仔都600附近
淘仔Brand依個價位一時三刻除左1+2唔太諗到

唔好買zs10阿

睇下左e2000/e3000
不過老豆話想試下用掛耳
佢見我用緊隻k3

Kinera Seed囉一係
香港有 唔怕保養煩

粒野都唔好戴, 唔好玩9世伯啦, 冇老點你

有冇人幫下我
聽人講天華唔係好夾
仲有咩推介?

你隻ex5邊間買？如果係搵港人巴買嘅試下問下有冇得淨買線

King pro出左新色

天華線隔日發貨好快

想問下用緊強子ve6 嘅巴打用咩升級線好?

武藤

係咪包郵?

包順豐

頭先買完收到賣家message話可以包郵

買左咩

7N升級線

我用緊

如果以900蚊既價位，佢無得輸，人聲偏暖，分析力都幾好，不過我本身用開sony xba a-3 ，同中階有個距離，搞到我想放番出去

佢出新色可能入，隻太空灰正太多

有啲想試淘仔ve8 有無人淘過ve6xc或者ve 8

部紫珊2.5真係完美屌打z3
利申 第一次玩2.5

人聲貼耳既耳機有咩推介? 想掛耳 BUDGET 500-1000

買左兩隻E2000

1+2嘅人聲比較厚同前
orion 女聲向+清
銅雀印象中都幾好

依排天氣熱
部音律美a1播一個鐘左右就hang咗
諗緊好唔好入尋聲或者紫珊部4497

點解要咁做

king pro / 銅雀啦

啱聽 係日本 買俾女女

how much

應該夠5000JPY可以退稅?

我係e-earphone買

為左n40個契弟走左去整半模

邊間半模? 我想幫對Azla幫襯Bitsound, 整完好靚

跌爛左個ex5
趁有得換 想換翻個偏bass既 1000內唔知點簡

想問問CM插頭嘅公模動鐵有咩推介? Budget:1500至2000港幣

E earphone有冇退稅

唔見佢有寫 我亦無問

可以呀, 我就是成功的例子

平時都有問開

兩隻加埋先660 jpy者

50蚊

係嘅 唔洗做手續
第一次去 都幾多人

造工不嬲唔叫好好 只係合格
我記得我包膠時都講過佢面板同腔體個接合位冇點打磨過
低頻點畀人屌法？ 量唔多潛唔算深 但我覺得算彈

慘 留名睇結果
不過聽得出偏幾多db笑左

btw massdrop淘返嚟嘅Nuforce EDC3到手
利申定: 冇聽感

BTW e-earphone 個5000yen以下月間ranking真係幾抵屌 試幾隻都好滿意 視乎聽開咩歌

另外想問下sony ep-tc50香港係咪無得買

有無介紹lightning 轉3.5轉插線？係咪會好過原廠？

除非大廠出/本土產品有得試, 會比較好
淘嘅唔知佢個lightning頭質素如何, 以前都有巴打淘過lightning反映有底噪

唔覺眼有

好 咁我用住原裝先

想問下用緊ZS5 換ZS10 差別大唔大
值唔值得換？
平時都係用iPhone 6s聽歌多
比較雜食 咩類型都聽下

唔好換呀, 哂錢
兩隻都扔左佢啦

利申:zs3 zs5 zs10持有者, 寧願聽返zs3

2.5MMCX平衡線有冇推介?
唔洗升級線 普普通通夠耐用唔會壞線就夠
同埋最好軟身

0.7db都聽得出
可能用人工耳度

我想問下大家話肥仔果度買zs10 姐係邊度 唔該

唔好買,認真,唔好哂錢

咁平平地200 300 budget 買咩好 多數iphone 推

其實成個POST前前後後都不停講e2000/e3000/ SEED
仲有咩HIFIMAN/DT2 PLUS

免得過唔好掂KZ
你話zs10好差唔係, 但就係唔夠完整, 唔推薦

同明知佢係擠牙膏式改良少少改良少少又出新機
博你入門價課下金唔覺痛
呢個態度唔值得支持

個人覺得兩大缺點
1) 音場差,好局好近
2) 粒野外型好差,完全唔符合你何耳仔型, 戴得好唔舒服

見到呢到好多巴打都推薦king同king pro，想問吓呢2隻有咩分別同埋係咪喺香港買會仲平?

唔該哂 ching 咁詳細既解釋 我近排唔見左條$700 耳機 所以先買返隻平平地頂住先 咁我聽你講 考慮你講果幾隻

好耐無上水

買新玩具未？

整過

你平時點樣收埋對耳機架？

最近有咩底屌新淘仔

放耳機盒
冇盒最少都要買個套

淘仔215

#曲

215係信仰

咁錫安劍呢
btw你個名

錫安劍用黎聽神的祝福係神聖不可侵犯的

【圈铁耳机定制 1+6圈铁定制耳机 动圈动铁定制 公模私模个性化DIY】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥4oVi0Ff1w9I￥后打开👉手淘👈
有無人試過呢對1+6圈鐵

信仰

煮撚鳩~ 煮撚鳩~

半膜到手 入聲王N40終於可以出街

各位巴打小弟前排買左個mojo audio 既plb 但唔見左
,想問下淘寶嘅senhear v8 私模定制大家推唔推？

相呢

用落E2000都係怕好易壞咁

求問
Ve5有冇高仿？

Ps 已試ig店 覺得差啲

圖呢？

Seed呢

想問下seed 邊到買最抵屌？

應該都係嗰個價冇得走架啦

巴打們點睇呢隻？

想問問邊到有得買超級哥套

thanks
另外想問下1+2 無dust trap 洗唔洗做d 咩去防止d 塵跌入去主機
用咗幾嗰月好驚

可惜 我啱啱係日本番 第一次用 感覺良好

自己加網或者買調音耳膠，果隻耳膠有個網

monster super tip 得唔得？

我係買呢隻

多謝巴打指教

supertip 經已 out 左架, 唔好晒錢買. 得 bass 好d, 但整體聲會變得好焗, gel 果隻又重, 左吱又吱戴唔穩, 梗硬塞入耳又會好痛架.

個ex5爛左 唸住換其他耳機
如果價錢差唔多又想重啲bass有咩選擇

依家最舒服一定係超級哥

上網睇哥套都係無網
請問加網係點加？

淘寶有淨係網賣,你睇你個管幾粗就買返個SIZE,
我買過呢款

不過1+2個管好似有分出音口?果種就唔知貼左有冇咩影響

2舊水左右要有mic有邊款可以係PS4/PC/電話用

唔計E2k 人聲厚暖偏前
頂盡四嚿係咪seed最正?
會唔會好大粒 耳仔細戴唔落

Seed咪又係厚暖？

買有咪線咪對對都用得

買返sony原裝入耳/平頭有咪個隻咪算

暫時睇左DT2 PLUS/ZS3/ZS5,邊隻好啲

ZS5唔洗考慮啦
除非你對尖聲,齒音,3頻分離,樂器亂放,情有獨鍾

不過, 我就用過黎打手機PUBG, 聽腳步聲有驚喜既
唔買都買左,唔係點者....

咁DT2 PLUS定ZS3好 淘寶2隻又差唔多價

sony justear
唔講要幾錢 起碼都要換部黑磚

我諗係VE5唔適合你啫 間野咁既價已經做到好神似，你重想點
我聽隻ig VE5都覺得差咁啲野，有人鐘意有人唔鐘意，唔鐘意咪試過第二隻，OK先會推，唔需要講到咁難聽

我本來都好客氣 就咁話差啲野咁(同你一樣)
要講得難聽點知一句 清

*止

自

呢個價錢是9但啦

一隻掛耳, 一隻就咁LIN頭機

鍾意邊隻咪邊隻囉

dt2 plus for sure

已淘

我dt2 plus左右耳調轉當掛耳用又得
換條靚線就知依隻野都可以好唔錯

dt2 plus幾錢？
人聲同seed比點？
手機可推？

有隻無畏S8-Freedom 有冇人要
近排換左耳機隻S8 封印左

係天華買左條銅銀混編平衡線諗住比fxa7用
買完都未到香港就壞左單元
而家條線配落隻淘仔215到 d中高音出左勁多
利申開左腦放

識玩，正啊呢隻

如果lets go 有sony果隻

放kinera seed 有保 有單 有盒
有意請add

悅耳一圈四鐵配咩線好

應該都係用鍍銀線

請問有冇入門DAP介紹？

DP-S1

xDuoo x2, 搵到銅版更佳

好耐冇買耳機

搵到喇

銅版？仲有？

有人放二手，收左部黎玩

打火機gdgd啊

正啊喂.jpg

今日收到DT2+齒音問題嚴重 煲一煲會唔會好啲

請問有冇開心方法download到無損音源files?

買碟啦屌你

X2 就算係普通版都

咁奇 煲啦咁，横掂隻圈都要

有買，普通碟rip完做flac fil都係得16bit 44.1kHz
聽出黎明顯無Hi-Res 歌既立體 清析

我嗰隻一開始都係
煲咗二百幾粒鐘啲齒音先好似少返啲
加埋耳綿同鍍金線都唔係好得

利申：唔啱我口味，已放

有人收

原線垃圾 換線gogogo

熟人嚟

原線係指銀線定有mic黑線

黑色果條
可能未開聲 就已經換左

屌 我仲為左要mic唔要銀線

你一開始講無損, 咁CD rip 16/44 flac或wav已經係lossless啦

同埋你搵機會試下blind test睇下會唔會心理作用
利申木耳, 錄音同mastering 好嘅歌, 我blind test分320k同埋wav已經有困難

咁點解你唔係一開始問有冇方法網上買到更高質無損，而係問開心方法？ 心照啦

係大阪買錯左sony 超級哥套 m size
用過一次
有冇人要 留tg

想問問大家，如果想人聲出d，背景清d嘅話，買亮點 金鍊好d定係8絞 188線好

而家邊度買zs10最平？

換耳機

今日去肥佬試seed
覺得高頻硬係差少少 好似收音機
依家減價350
應該係就快推新款
有冇邊度再平啲？

收二手應該再平啲

ATH LS50 $388 抵玩?
聽感如何?

個價ok，人聲暖又近，低頻量充足，女聲帶少少鐵三角味毒性，音場寬鬆，質素等於上代既 im70。但我覺得一舊水既 TRN V20 ，質素比佢好。

上一上水
路過

有冇巴打試過x4t 想買黎做運動果陣用

BGVP DM6重唔重bass？聽開bass

就黎出idun 不過成千銀

你幾時買新玩具比我試

想問耳模巴打們有無邊到推介做好

買咗喇，幾時見到你

賣幾銀？

差唔多款既好似要400人仔

話說今日唔撚見咗對LS200 好撚心痛
短期內都唔入過千元耳機
想問吓KZ or 其他 有冇邊隻聽聲夠清，中高頻又ok
因為自己主要聽樂器

e2000

買kz 等於倒錢落海

$350 抵唔抵

我自己都係聽開 im02 ，不過e2000真係唔錯，相對im02平衡好多。聽歌、煲劇、睇片都岩。

上一上水

淘cm係咪要寄模去比佢？

無畏

除左無畏仲有邊間信得過

強子
佢而家應該多單到做唔嚟

自膠

唔該晒

點解seed把聲咁尖

im02唔見左
呢半年用無線多，又想買隻有線，想搵番im02咁既聲，人聲岀同清，冇咩bass都ok
有推介嗎？
我見隻kz zs6幾靚仔

買返im02囉

我上對都係im02
我覺得e2000好濛

$500 budget 同仲有咩

推唔開咋？

試曬500內推薦個幾隻囉
kz就不了不了

$500budget 買淘寶野好似抵d?

當然清一定無im02咁清啦，我覺得七八成咁上下啦，係唔易推，我加左HTC type c to 3.5頭，感覺還好。

會架咩
唔通個個多過一對iem都係同級/買新就唔聽舊咩
當係鋸下扒有時食下老麥 轉下口味姐

就係食完花園要食MR. steak

咁可能係
用oneplus炸 但推唔到都係問題 因唔會用player

手機直推就ex5啦
SEED你睇怕都覺濛

ex5聽人聲ok？幾錢左右？

之前500攪掂

直上king pro 啦

我都係平時用OnePlus聽為主 用緊e2000 blackplayer加rock味精
Player用roy

最後係港人巴度入左zs5
暫時ok 冇咩投訴似我想搵既人聲(可能聽得濕9 iconx多)
btw 想配comply‘應買邊隻？